讀設計想砌機(求意見)

本人準備修讀室內設計，所以想砌部機
主要用修圖 繪圖 autocad
或遲下會有機會用到3d圖
筆直大概8k
1 x Intel®️ Core™️ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x Leadtek Quadro P2000 5GB Workstation Graphic Card
價錢：$3,680

1 x FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$529

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,816

麻煩大家比下意思

7.27見

Intel no

用amd 啦

CPU- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1560
主機板- MSI B450M MORTAR TITANIUM$680 SALES
$810
顯示卡- AMD Radeon™ Pro WX 5100 8GB GDDR5 Workstation Graphics Card
$3399
RAM- Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2B3200C16)
$780
火牛- Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU
$689
SSD- ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD
$880
機箱- Antec P7 Window - Red
$329
砌機:$80
總額:$8397

唔該晒，巴打意見🙏🏻